［有圖］一人一個自創菜式

有無人好鐘意亂將材料亂整成一道菜？
結果又出奇地夾

是日午餐

洋蔥炒屎

香港有得買海葡萄?

超市有

紅色個d係漬物？

魷魚

蕃茄雜菜肉碎煮意粉